香港咁多精明消費者，點解八達通唔肯整個常設消費儲印花同支付寶對撼??

香港地好多人用ailpay係因為有小便宜先用
日常買嘢嘅地方儲印花就減到5蚊10蚊
又個個月搞下推廣活動
其實八達通便利性比支付寶高（唔使手機嘟嚟嘟去）
何解唔照辦煮碗一樣推草印花減幾蚊？？
草夠自動換優惠印花
延長可使用期限
搞靚仔個app比人check
真是有咁難？？

至於名下的日日賞真是非常雞肋
惠康0.5%回贈 用恆生enjoy卡仲著數
範圍包埋電器公司 何解不用信用卡找數換禮品。。。

港豬公司係鐘意搞小圈子

老屎忽：唔洗改都有市場 點解要變

人地垃圾公司出名垃圾
無謂整好自己個朵

等緊執啦

日日賞又唔係要用八仔先儲得

如果和地鐵九巴合作

有得拿來減車費 即使5蚊都夠殺返轉頭。。。。

因為八達通唔洗郁都賺到錢

一家獨大，冇咩動力去搞

當巴士同地鐵正式受支付寶玩

八達通而家個勢會極速被淘汰。。。

港資太了解:
你點都會用八達通，就算無優惠
你用其他支付純粹是因為有優惠，一停就無人用，所以費事益你，橫掂啲人都是無寶不落。